［扮工好悶］返緊工又冇野做嘅不如入黎吹下水（194）

呢個ICON 真係連登最好既地方

日日OT, 屌你老母

係日本野啊,
omakase
好似啱啱拎咗米芝蓮一星

熱撚到，落街買少少野已經濕晒

超熱 同埋好多木棉花

?

幾靚呀一球球

痴到周身棉，落雨就成pat野
咁熱聽日仲去MK真係食屎

出面人中之龍翻譯都要大戰，台仔多錯字唔到位都好過全日睇唔明啦，個個日文N1咩

著黑色路過棉地帶

路上的(棉)花都為你綻開, 爭相纏繞在你的身上

最怕個頭痴到
聽日著其他色既褲算，不過一定唔係橙色

我覺得自己好廢

why said so ?

橙褲痴左棉都不覺啊

邊方面 講黎聽下

被世界遺棄不可怕

正

花姐

杯巴

想問政府外判oa有咩要做
除咗啲文書處理同外出送野
有冇巴打做過

希望下次加人工可以加到10k

去大快活買雞脾食先

有冇咩地方/網站教人INTERVIEW?

冇. 累積經驗.

間間公司個個interviewer唔同style, 睇你撞正D咩

in到天花龍鳳又可以覺得你背稿機器唔老實

我自己好中意問人: 中意同咩類型ge同事合作, 平常會點樣安排自己一日返工時間等等
呢類9唔搭8問題

最慘問埋d on9野

上網上到釣哂魚

屌, 鬧緊我

上堂痴左個肥婆就唔好了，呢幾堂都冇人坐隔離好多位好舒服

食完M記雪糕係咁痾

見到大金請人，西到冇朋友

快啲取消旺角行人專用區啦，成班阻街又嘈，晚晚都成班大媽廢老MK，仲要係地鐵站出口擺，唱得難聽又阻住人行

九龍灣
你專項喎

佢地請文職，文職仲西過做師傅，日資ON9野

屌佢班仆街做錯野
搞到我都做錯野

點西....初初搵工想去做倉

覺唔覺 冇 咁嬲

呢個先係最撚嬲

啲人依家仲鑽緊野，好撚嬲呀

有冇咁多野鑽呀

已經成個星期，開頭8點幾，而家10點幾都鑽，真係好過份
最ON9係公屋上/下層/隔離鑽野都差唔多，根本分唔到邊個單位，唔係就可以收佢皮，再次祝福呢啲仆街全家死清光，冇口德都係咁話

我樓上成日都有人揼野

早晨......星期五啦

點睇我一個月通知期間 上司俾哂d未汁好既屎我做
叫我呢個月專心搞好佢

又係D搞唔掂嘅野

難搞既搞唔店既叫你呢個月ko左先好走

慢慢做 夠鐘就走
我宜家都係咁

終於得閒黎留名

TGIF!!!!!!!!!!!!!!!!!!

BTW早晨諸君

TGIF

巴士又話按章工作 見到站前大塞都係會提早開門俾人落

好撚得閑 有咩好玩

揀左3款碎紙機 由900蚊至2000蚊不等
準備俾阿蛆定奪

btw 億世家有冇

阿蛆: 900, 平就是美

反正呢D野用一陣就會壞

A Dark Room

入黎一齊玩啦

唔知點解有啲期待今晚上堂，終於教組句嗰啲

唔可以明目張膽

冇事既

好難玩

入黎組隊

玩到就嚟要比人話了

等嬴

屌睇緊連登比人偷襲

明明係棵樹到咁都睇到我，仲諗住等縮圈嬴睇下連登

你講好冇說服力

我打機唔會話人，放心

呀頭坐後面 無得玩

I mean比老細話

老細都玩緊

咁玩啲唔洗全屏既GAME

又睇完，夜啲再睇多次，有幾多SD幾多

有收到CALL

但係要我整個英文CV比佢

高級工作 難你唔到啦

CV唔係一開始就應該整英文咩

點整中文CV架

我用開母語中文
又恥笑人唔識英文

從來唔知一份CV 係點做
搵來搵去都係狗屎垃圾工

中文CV都只係見過幾次.

以前睇開奴記所以都中文搞掂，垃圾工低要求
應該填fix定係fixing，一直都驚用英文整勁多文法錯誤

老姆呢個HR狗感到驚訝

上網抄

上網兩樣都有人用，已經抄左好多

垃圾行業既CV唔洗英文咁高級架，你英文佢會叫你用返中文

咁唔怪得知你D CV一早俾人screen走啦...

上網抄就好心抄英文

都唔係未收過既 舊年請Office Assistant有唔少

咁我都係搵啲垃圾工姐

而家係有啲見佢加ing有啲冇，唔知抄邊個

sor囉

唔明你想表達咩
講多少少?

我不是串嘴

以前係奴記搵工先有整過中文CV

jobsdb有d工要求中英並茂既cv
都on撚9 即刻唔apply

就係慣左奴記咪冇搞英文

fix air con/fixing air con，用邊個

食完飯+尋晚訓得5個鍾，好Q眼訓

Noun Phrase : Fixing Air Conditioner

利申: 英文U

係咪面試都用返中文，如果用英文唔係唔得，但文法會好多錯誤

Maintenance, fixing air conditioner, error code checking咁樣又得唔得
我由畢業嗰日起英文每日退步

Air Conditioner maintainance

我都會唔apply

奴記一定要中文的

班人唔收英文

老姆幫我睇下得唔得

都未有工見就想我為你整份中文版CV

你執好先啦

寫晒啦

中文啲字眼有時候會唔知點寫，覺得好似好傳統咁？

我覺得英文有啲會唔到位，反而中文就可以表達到
而家都係上網抄抄埋埋砌出黎

A C9!!!!!!!!!!!

好撚眼訓

咁多都話唔好SD PDF

好眼訓, 而家先3點

點解，PDF有咩問題

訓醒收工

照俾pdf

pdf copy唔到掛

PDF真係好唔方便 COPY又煩

比PDF先正路囉，比個word你改我D野再亂send出去咪死
唔爭在比張JPG你囉如果係咁

佢要求我用word先再比，PDF咁好

我就係驚比人改所以好鍾意PDF

上網轉格式

用手撕啦買呢部

好過手撕啦，碎啲

我坐係度溫書，睇note,等收工

改了，試一星期如果唔得都係用返中文

好學近乎知，力行近乎仁，知恥近乎勇。

唔 其實要配合你想搵既工種寫返相關經驗落去

睇左呢個系列可以幫助學寫CV

仆街了唔記得做功課
一星期一次真係唔記得左

有咩功課要做

破戒!!!
今晚出去飲野了

啲工作紙寫下詞語咁，頭4堂都教基本野，今堂開始應該教問候句嗰啲

日文?

收工

又見靚女老師

係，黑木老師上堂都幾唔錯，係有時唔明佢啲英文同有啲快，不過都明9成
為左上得輕鬆啲我終於背晒平假名/片假名/濁音/半濁音嗰啲，拗音就見到先識讀，未背晒

靚唔靚個人感觀姐

工已收

背晒平假名/片假名呢D根本係基本野, 輕乜野鬆
我覺得佢上堂幾好呀, 唔會HEA你先

起碼佢寫我識讀先啦，呢幾堂佢寫我連睇都唔識，讀更加唔識

我覺得儘快背晒會學得順暢好多，上堂學得更好，你知唔知有啲人乜都唔睇好似專登黎洗錢咁

個太陽仲咁勁，著短褲都唔掂，仲有啲棉花痴住

會兩截色

全城等收工

男人老狗怕甚麼

9點先收工

唔係怕黑係怕熱

無啦啦轉左課室，個課室勁細到底裝唔裝得晒啲人
btw實有人坐我隔離，希望係女

有個大肥仔坐隔離，好迫

西鐵急停/突然加速 變柿餅

有啲垃圾唔聽書就咪上啦，叫佢開書又唔開，搞到個老師等佢開完先繼續，又開得慢嘥時間，冇心讀咪撚讀啦，阻住地球轉

今堂完全專心唔到
個肥仔同後面兩條肥毒撚勁嘈，完全都上唔到堂

返工好悶

hi I am new
返緊份垃圾工好悶

估唔到有星期六番工嘅人入

HI

岩先睇套野入面叫人星期日自願返工好恐怖

早晨
難捱的星期一又到了

好撚眼訓 個人呆滯到一個點

有冇人都係一到星期日晚就會成晚眼光光

正是咁

琴晚碌到5點先訓
8點就要起身沖涼換衫番工

星期一番到去就準備好扮工

冇,好好瞓

尋日去沙灘玩一個鐘鬆d已經曬到膊頭開始甩皮
都好多年無試過

呢幾日曬到hihi喎

早幾年去環島乾曬兩星期都無甩
係咪香港受太陽曬得勁啲

點解唔愛惜生命

外幣同埋珠寶都拎埋#touch#dog

呢個係咩分唇

public static void main(Args _args) { Console.WriteLine("Hello LoMo"); Console.Read(); }

28號出糧真好 但收到錢又即刻冇哂

幾多號出糧都係即刻冇晒架啦

而家真係變左永遠既糧尾

book bnb一定要俾身份證呢樣野感覺好唔安全

interview中上水講早晨

咁多位早晨

所以我冇用

I love monday!!!!
I love working!!!!
TGIM!!!!

聽日見工，但係冇車到

行路

遠到痴線

同其他人個result調轉/出世嗰時俾護士撈亂咗隔離床個BB

清水灣wor.. 12000 ? 佢打少左個0下嘛...

淺水灣？(我唔識分啲咩灣咩灣
好似係彩虹/西貢果啲上山位置

清水灣唔是將軍澳咩

一到暑假你唔洗返工添，勁多人塞硬車

咁係清水灣啦

大師今晚返去洗唔洗影個租盤俾你睇？

點解唔信我

係喎花姐我又有野問，方唔方便，上堂比人騷擾搞到甩左啲野

見文職洗唔洗準備好多野，係咪就咁嗰幾寶就得

ok, whatsapp me

1仔

Fg搵工搵到懷疑人生

低人工唔做 高人工未輪到我做 總結唔做
0收入好過月入萬2

真係有邊個無試過
有一排我HD GRAD完做一排野再讀PT DEGREE 最後個SEM
想出黎搵番野做都搵左二個幾月
D OFFER 遲左成個月先出

岩，唔好做，唔好同我爭

唔同你爭 我去咬綜援了

有3糧fat fat

我都想去拎綜援

收工啦，屌你老母咁鳩熱

到時先算啦. 自己都未養掂.

生女好呀大師
又乖又可愛

屌奶星真係6月先出招

星期一好多野睇

因為星期一無人有心機做野
雖則星期幾都無心機做野

PCCW打電話黎問完又唔約幾時見，仆街仔

Black Panther

星期一係最無心機做野

繼續糧尾佛系生活

最辛苦係賺得少又做唔到自己想做的野

呢個真

全team得4條友
兩個放假 一個大病入院

差你一個

全TEAM4條友 1個AL 1個公司旅行 1個SL
自己一個打天下

依家睇RM要登入先有720P睇，係咪低能

返5日長短週，長週返8:30-5:00，都係不了

輕鬆 扮工 返工睇連登

返星期六嘅工狗也不屌

yes，我唔去了，半日都話將就下，全日咁我不如返去做大師傅

唔去了，大型電訊公司都咁刻薄

返星期六嘅工狗也不屌X2

唔去了，到時唔出現算
定都打個電話通知

我都要返星期六啵.

大師點同

好似你咁我返7日又點話

唔好好似我咁呀.
好撚慘架...

快啲出招啦，點解出左第二個位先架

唔好講人工高定低, 我真係用緊命換錢.

大型電訊公司出左名刻薄架喎

以為大公司唔仆街得去邊

本地大公司先最仆街

大公司唔仆街又點會變大公司呢

大又仆街，細又仆街

IT公司黎講PCCW真係最出名

聽佢講返5日本身都諗OK啦，點知補多句長短週DKLM
咁九展嗰間又點，佢地叫我去見

做+X哥旗下. 咩公司咩職位都仆街.

好多大野都係誠哥

外資 華人管理層一樣咁仆街

有返工冇放工. 人工又唔高.
係Benefit好尐....

how abt 坡資

好忙, 大家今日點解咁得閒啊

我都追唔到po了

返6日不了

非人生活 = 星洲.

聽聞台狗公司都是揸到人盡盡

你見台仔人工就知啦

搵左勁耐都冇高清RM，有既要中國手提號碼login

實名認證啊 親

打個電話通知聲啦

大師返多日多幾萬

最近真係冗到仆街

你真係想得太多.

睇個片都要實名認證
feel到b站遲下都係咁

慢慢追啦占士哥

事實既野

唔想睇480

就係B站已經搞緊
搵到啲drive DL左都係得480，冇720

WTT唔係誠哥啦掛

仲要鳳凰字幕組
thx大師

我都未得閒睇.

睇晒就係時候睇jobsdb

睇工睇到懷疑人生系列

日復日，搵到傻

btw momoland條女好撚柒，真係哪來的自信，唔怪得連公海都開PO講

呢期d cv真係奇少 唔通朵已臭

咁我另外再問下人啦

，丨丨

今集扮僵屍笑死人

月尾遞信, 點寫好?

GGWP, 898?

「叫人來in先來壓，通常就係cv都得幾份， 一係無錢 」

你果邊係咪痴線

我係FG搵工搵到懷疑人生度copy
覺得幾match

高層永遠唔會透露到底d筆直點用

睇得耐jobsdb法國好多公司成日出招，一星期見幾次

今天準時放工. YEAH.

我杯都洗完

香港泳客活捉海龜稱帶回家 涉違法或遭檢控

香港到底仲有幾多ON9

真心班人係冇腦，有正常知識既人都知係唔可以

又一日，聽日繼續搵工

又hea 一日

睇緊韓星齊鬥智，Netflix原創幾正

收工啦

一早收左工 不過聽日返到去又有排忙

收工啦屌

早晨.....
成晚都發夢....夢見欠人錢 俾人上門追數 仲隻揪
咩料 依家勁累

我會諗養呢啲駛唔駛牌

早晨

我都訓得好差

google真係好賤

我見到同事部電腦上網, 不斷顯示jobsdb嘅廣告

Josun~~
又是晴朗的一天
公司的冷氣，去盡！

返工上jobsdb是常識吧

有無人知女朋友減肥係咩心態（絲打/有拍拖巴打入）

又一堆絲打衝出黎講163 50KG=肥

173cm 55kg日日話要減肥中

花姐好高
自卑

瘦既定義真係瘦-10磅

我女朋友163 44KG瘦到飛起,
成日想佢增肥

肥毒日日都減肥中

點解D女減肥一定係食唔飽

因為佢地以為咁樣係最快見效

係快既 但要成世都食咁少野囉

反彈都最快

終於明白點解我老豆老母咁矮生到我咁高

高D好始終都

我得170 200磅死肥仔

所以我會食正常份量，七成飽，唔食零食同唔飲甜野

雖然有D難做到後面個樣，因為返工做野攰真係好難頂，需要少少野補充能量

樣可以整，胸可以隆，身高...

唔關事嘅.... 我屋企幾兄弟全部高過我爸媽

我同花姐差唔多高

好自悲

識條女152 42KG

今個月有60幾個interview

打電話都打到手軟 頭果幾句可以錄音播咁濟

晏啲去in，希望掂啦

In甚麼

你好呀XXX 我係abc公司打黎架
收到你份cv想apply我地既乜乜乜

好多新鮮嘅人

唉 份工返6日 放左一日假覺得 原來得一日假都幾好 係咪習慣做狗了

少左句 想約你做番個INTERVIEW
果陣搵工一聽到HR 電話就係呢幾句野

姐係嗰個時段有幾多架服務

你試下番五日就知五日既好
果陣我都係由6日>5日半>5日

唔咁樣講真係唔識講

睇返你cv見你仲返緊工
想問你星期O X點左右會唔會有時間黎interview

之前份工返6日攰到仆街，成日射波攞假，再作啲OT賺返

我第一份ft黎 盲中中 就鐘左入行 唔係想儲錢去旅行 都唔會返ft 以前返pt一個月返5日咋

學到野

今日ot返2個鍾先咁

前題係冇人管，因為我係出去做野，收幾點都冇人知

我就窄d 今日老細有返工 老細成日叫我準時收

你有人睇住就唔好搞啦

唉 個個同學都放緊sem break 我就返緊ft
惟有安慰自己返6日既工時間會過得好快 捱到半年就收皮走人

射左日波 冇左500蚊了

之前返工唔洗去公司打卡先，直接去工作地點，多數都10點半先開工，收工有時OT左一個鐘咪寫兩個鐘

屌好老尷 岩岩出去去廁所 去完返位一路行一路dup自己patpat按摩下 就行到先發覺老細係後面

諗緊好唔好返埋例假果日
我放假冇錢 返埋既話就當ot計 補返射波果日仲多左dd錢 但要返十幾日先再有假放 冇時間拍拖

雙工我都唔返，次次都話唔得閒搵其他人
拍拖夜晚見囉，我冇試過唔明你感受，淨係知返6日攰到仆街放假訓成日

諗下自我介紹點講先，見啲濕鳩文員仔唔洗咩特別野啦

男朋友嫌見得少 以前返學日日見咁制架嘛 下個月仲要返夜 更加唔洗見了
我想搵多d錢去旅行同埋儲多d錢 返半年工做半年廢青 下年9月讀返書

返工之後要計到d數好實
儲6k
家用3k
還錢1.5k
都仲有3k幾洗
日日帶飯返工 公司同屋企距離一個地鐵站
冇乜時間拍拖 應該夠洗既

有飯帶一個月都慳差唔多1k

仲有人做6日輪班，我6日已經覺得好攰，仲要返夜會死

係 代價係要交家用
唔交家用先可以儲多d

諗住求其返住先...點知hr求其到比呢份我

帶唔帶飯都係交家用架啦

我做左半年都走人了，呢啲工早走早著

冇錯

都係唔著恤衫了，熱到仆街
唔知會唔會話我唔尊重

係 當賣自己d時間黎賺錢 安慰下自己係屋企鳩hea既時間原來咁值錢

我勉強計都仲係學生嘛 gap year先返下工

坐到patpat痛

文職著返好D喎
唔好打呔啦

最多roll袖去
去到整返落嚟

我得長袖恤

想著件短袖都冇

未見過人著短由恤衫返工

大佬呀而家35度

同埋成年冇著過件衫差啲著唔落

上一份食飯有得claim錢，午餐豐富左同埋間唔中食下午茶搞到肥左

日日著恤既話真係死比你睇

而家既我真係柒到一個點

點都唔夠我柒嘅

interview點都扮下野著返恤衫西褲啦

弊在而家肥左，條褲同件衫都就快著唔落，唔似以前有啲空位

最慘係對皮鞋頂腳頂到仆街，我行一步就痛一下

搵日去G2000執套新既算，我本來想拆左以前校服個校章黎著

你又狼左D喎

我啲恤衫好少純白

日日t shirt

謝師宴個件衫呢

唔係純白

架穿梭巴難搵過g點

其實純白最好襯

（當然有暗紋唔係返學嗰啲啦）

唔純白都得架, 我返工好似都冇著過純白
做兄弟個時先突登買返件

搵到啦最入，行勁耐
已經上緊去

嗰層幾廿個室寫係嗰間公司，我點知點個室先係真

㯲鐘仔

男朋友帶行左好多次先認到

左穿右插先搵到

打左比個hr問點行

填完鳩坐等

哦你搵到巴士站咪係

...唔係嘛
有曬水牌又多staff

好崩塌啲情緒

對於一個路痴來講

好快羅曬啲現金，跟住求其搵個地方去，
做下失蹤人口2-3個月都好

好辛苦

係九展點走

門口咪有巴士隊囉

個hr無啦啦叫我用英文傾計，即刻收皮，唔係唔識，係太突然我個腦未整理好

睇怕今次都

冇，一個人都冇

呢個時間冇人好正常丫

再唔係行返過去囉

會中暑

慘呀 咁樣陰鳩你

認真求一封辭職信

中定英呀

日日都見到呢張圖

英。

屍打我等你。

上網抄大把啦

同埋我想縮短個通知期

有得縮嫁咩

比錢公司就得

short notice咪扣錢囉

點解呢個年代D公屍仲要用FAX咁撚戇鳩

最on9係fax完果張屍體要file起

我提早交封信寫LAST DAY兩個月後, 合約本身一個月通知期, 如果一個半月後我突然有OFFER可唔可以即走?

理論上你完成左合約冇得扣你錢

其實我交信果下都打算同佢講俾2個月你請人, 都好仁至義盡

屌你老母 打左成朝個excel冇撚晒d野

再接再厲
唔識點安慰了

個女hr見見下轉左個男

佢話係it部文員，仲要係葵興返工，我聽完打左個突，佢出ad又話返九龍灣，咁樣陰我

btw個女hr好靚女

屌自己衰on9禁錯野 禁左好撚耐先發現
而家幽去飲包檸檬茶冷靜下

靚女做HR好浪費

罰你下次記得開AUTO SAVE

就算真係請都唔想做，跨區好煩

而家唯一希望係學校快啲出ad

好撚想鳩叫呀屌

我成日都去海邊鳩叫 他朝有日上新聞一定係我黎

仲一心諗住今日之內打得晒聽日交到功課
而家冇心情上返去做了

經常係海皮坐天光
上次個fd飲醉左笑到我痴線，做埋晒啲膠野

諗起之前返工係天台鳩叫點知有人應我仲say hi，我話好撚攰呀條女係下面嗌上黎話我都係

渣ga

點解我成個HR office都係女但冇個靚

佢仲話係九龍灣返工，個男既入黎話葵興喎

不過真係靚，應該晚晚都淫亂派對

咁做乜先唔浪費呢

關我咩事

其實就唔關做乜事既
不過做HR 既女仔都好易變成西女人

呢樣真，我有幾個同事都成日搵我笨

@老姆
你地自己拆掂佢

好撚熱呀

岩呀, 做hr正仆街

MON POST

Pretty Women 搵老襯~~~~

pccw又打黎，推左了，返6日搵狗做

屌, 個腦有畫面

狗也不屌

我何里玉係唔會受呢d屈辱

又回到原點，瘋狂sd cv

想知其實你有咩要求?
5day 9-6唔OT 文職 14K?

好正喎何里玉

好中意痴線女人

又回到最初的起點

公共屋邨有好多

5day 9-6冇/少ot 12k

屌百佳玩咩呀，自助收銀成堆人係度篤，篤到出年都未埋單

岩岩收到電話問我點，做唔做，我話聽日答

唔記得前提: 要靚ge

好想被Angela Yuen愛到追殺

我公司文職都係出緊咁上下條件
但要長期用英文同客對答 幫你唔到了

唔洗咁話我英文差既
同人普通傾計對答都做到，要流利清通咪唔得，冇讀書咁耐算係咁啦

哎呀 唔記得我D同事係長短週
屌 咁都仲繼續做 做爛市正仆街

成日直線抽擊我jm9

我撐你, 放心

一個日日接觸英文同人溝通既人，同一個幾年冇掂英文既人去比點比，就算見到都係普通填野學到幾多？
想要返幾多日係個人要求又有問題？我有幾時係到R撈，要既唔好係出面開個PO？

都唔知做咩好似得罪你咁成日話我英文差又剩，如果一個以英文為主搵食既人唔識英文就真係可笑，但係我只係做個普通到冇得再普通既文員仔有問題？

先唔好咁勞氣
應該都唔係特登抽擊你
佢咁啱提到姐
唔好動肝火

咁敏感做乜
明明講緊我D同事做爛市on99

約尾新公司offer 12-13k左右 5.5日 0前途
諗緊好唔好算鬼數唔見,但係我老豆好想我去返工

你唔好話有人大學畢業走去天星小輪10.5K輪班坐係碼頭唔洗講野望住個海浪費人生？

騎牛搵馬 儲下經驗 冇壞

咩background啊

仆街想衝番屋企沖涼 好撚臭個身

夏天痴立立ge feel又來了

文職狗既悲哀 無得著T 短褲番工

文職狗冷氣大量放送啊

行出去咪又係熔

OK我會錯意

著恤衫好熱，入面又要加底衫

D女同事又唔洗著 仆街著到出街咁番黎
然後熄細個冷氣 屌拿星我好撚熱阿

而家出街短袖T+短褲都熱到痴線，仲要恤衫+底衫，真係人間地獄

屌，下星期方加去台灣先好似話會有熱帶氣旋

等收工又周圍碌下wiki

唔岩做咩
拒絕人無機會嫁啦

好遠，諗多陣先

係邊口一女竹

13 new zealand u grad
15年開始做了3年10k文員